[Minecraft] 有鳩唔fing, 你做女人呀?

日日打LOL都打到悶?
PS4/switch d game又唔岩玩?
想休閒鳩fing下?
我地lihk9fingfing 絕對係你首選
我地係一個輕鬆hea鳩鳩既休閒生存ser
歡迎各路巴打一齊入黎鳩fing fing

version 是 1.12
有白名單,請留下你的名字
然後一般既essential plugins 都有
之後有資源世界,希望大家盡量去番資源世界挖野
一開波生存起家挖少少無咩所謂
盡量唔好挖太爛就ok, OP有d強逼症
各種farm亦都齊哂,大家唔洗再愁無材料

設定
1. 防火防爆防跌裝, creeper 同TNT會爆炸,會有傷害,但唔會爆到block

2. 一般既大路指令都有,
/spawn /sethome /home /tpa /bal 等等
每人可以set 5 個home, set唔同世界都得

3. 有 /co i 可以check 箱有無俾人偷野
亦有lockette 可以鎖箱share箱俾特定人士

4. SPAWN 有 傳送門 區域
送你直達不同世界既角落

5. 有經濟系統,可以用/bal 睇
新人入ser都會拎到 $5000
賺錢除左同玩家交易之外,亦可以賣野俾ser
ser 係無限收你d垃圾
努力挖垃圾賣 富可敵國不是夢

6. 有Lift plugin , 只要兩個木牌,兩粒制,一個鐵磚,一塊玻璃 就可以
高度限制都係3格先起到部Lift

7. 有紅石連閃限制

暫時未有創造世界,但往後日子可能會整一個
睇下大家既反應再算

紅石方面,由於server仲係細ser
RAM數有限,請大家自律建設
盡量唔好有大型紅石/連閃
亦唔好騷擾到其他玩家
多謝合作

sub domain :

而家有discord group

有大量資訊係入面
唔用mic 都可以睇到
齊來吹水吧

Spawn : 天空之城
入面有官方商店, 亦開放左位置俾玩家進駐
有哂傳送門送大家到各mob farm

想挑戰自己?
有競技場,挑戰擊退10/ 速度+10% 等等既怪物

想要骨粉,要免費弓,免費箭?
有 白骨洞

資源世界 - 沙漠之都, 沙城
資源世界座落係數種不同生態既區既交界
有沙漠/平原/高山 等等, 想挖咩都係哂左近

主世界(生存世界) - 火炎山
紅砂岩區, 唔鐘意紅砂岩都無問題
行前少少就有Savanna 大草原俾你玩
紅砂岩隔離亦有雪原你玩
冰火七重天 任你自己揀

開新post就梗係幫你推下啦玩哩個server小心admin吖，分分鐘玩家仲識玩MC多過admin

admin唔順你超可以劈鳩你，你還拖可以ban鳩你，望咩嘢望，tp你落街呀喇

仲有呀，個server好多潛規則㗎，記得擺每個block之前入紙申請

Good job

Lm